我過得不好 你幾好呀嘛？

然後你好狠咁覆我 要同我斷絕所有關係
對唔字 一直以黎都冇好好愛過你
Sorry

希望佢過得好好

又一個

感情台---->叫春台 ok?

同感

好慘呀

我夠慘呀 咁點呀 可以點呀

已經冇理我好耐啦佢 係咪嫌我煩

嗚 我都係入黎叫春

好空虛呀

別用離開教我 失去的人最重要

嗚 你好不好 我好想知道

U seem like fun